點解利物浦可以咁勁

點解利物浦可以咁勁？

利係勁有咩問題

成季英超踢到依家先輸第一場都唔勁?